有幾多人上個月開始已經無搭過鐵

與其跳閘不如唔撚搭啦 垃圾鐵

支持
等我地唔曬迫

我屋企有其他交通工具返工,光復觀塘那天起已唔搭黨鐵了

我都係 死都唔搭鐵

831之後開始無搭過鐵